反黑警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

消息指，死者為大埔反黑組探員

上水彩園邨彩湖樓，凌晨2時42分，30歲姓陳警員被發現從高層走廊墮下，倒臥地下昏迷，保安員發現報警。救護員到場送院，搶救終於不治。據稱，事主受金錢問題困擾，警方撿獲遺書，調查事件沒有可疑。

死者姓陳，30歲，消息指他為大埔反黑組探員，最近曾向同僚透露在股票市場投資失利，於跌市中輸錢，鬱鬱不歡。

點解啲人可以玩到跳樓

見到佢地我都想講rip

又烈士

我聽到lowmore既彈跳聲過緊黎

係咪借左貴利?

黑警炒股跳樓死冇人理

90後淡友表示RIP

多謝師兄補充